黑警扮示威者

各位依家有咁多鬼，有無咩辦法可以提防或者留意下，大家有無發現啲咩共通點等啲兄弟小心啲

不捉鬼
請保持獨立理性思考

發光手環？

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

唔捉鬼...
但點避免畀鬼捉先??

大家都咁大個
留唔留守
衝唔衝
自己用自己個腦決定